飛起來為甚麼會痛？

飛起來之所以痛
不僅僅因爲遠離了一切而痛
更是因爲儘管你變得比一切還輕
你還是不夠輕
你還是感到了自己微不足道的重量

生命中不能承受的輕
就是如此

因為 真正的無重
是與生命毫無關係
只要死亡 我們就都變得比一切還輕了

有重先係飛

無重, 並唔係飛

我有冇講無重係飛
你自己答我

你有無講無重係飛都同無重唔係飛無關係

我講飛點解會痛 話係因為有重
咁無重仲係咪飛啊醒目仔
簡單邏輯都冇？

睇topic以為問解坐飛機會耳仔痛
樓主係咪想講類似伊卡洛斯果啲？

屌 戇鳩鳩

睇黎冇人睇過生命中不能承受的輕
成班入黎鬧唔知鬧乜9

飛起來會痛

不僅因爲 遠離一切而痛
更是因爲儘管你變得比一切還輕
還是不夠輕
還是感到了自己微不足道的
重量

生命中不能承受的輕
就是如此
因為 真正的無重 是與生命
毫無關係
只要死亡 我們就都變得比一切還輕了

改左少少 睇巴打覺得如何

on9